[火星異種] 點解無人移殖簷蛇基因???

簷蛇SM甲由啦

死左果班人有邊隻本身唔係sm甲由

大把人嘅基因都勁，但啲曱甴數量太多，點打都輸，加上班曱甴有智慧，主角光環都贏唔到

而家其實講到邊
最尾個時睇到有個bb 係小強樣就無睇到了

會唔會曱由先係主角 個光環搞錯咗

重睇啦樓主

原來有
係咪秒殺小強

睇到返左地球就冇睇了
而家講到邊?
同埋動畫第三季幾時出

呢套野動物愈高等愈廢嫁

打緊人虫大戰
漫畫4月先復刊，第三季唔好諗